\chapter{Rešerše}
V~této kapitole se budu věnovat obecně 3D tisku, jeho možnostmi, technologiemi a 3D tiskárnami. Jelikož je pro uživatele pohodlné 3D tiskárnu ovládat přes nějaké rozhraní, budu se z~části práce zabývat také rešerší aplikace OctoPrint, do které je výsledný plugin určený. Budu také zkoumat možnosti vývoje pluginů do OctoPrintu. Dále popíšu základní myšlenku a principy autorizačního protokolu OAuth 2.0, který je potřeba prostudovat pro tuto bakalářkou práci.
